屌佢老味， 比d抗爭意志得唔得

仆你個街， 次次呼天搶地， 水鳩我地去嘉年華， 玩完就散band, 香港人你地唔撚配有民主架

我收到風中共好驚，今日係階段性勝利✌

樓主我幫你擋住先 依到D人冇性架

等比人屈毛

邊個留底負皮既係賤， 係賤種

聽日要返工啊

屌

第一日遊行？

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

唔係， 所以我今日學老人渣話斎， 要滔光養悔， 容忍介急

明明係d 人自己去，明買明賣民主贖罪劵

用 linux 得唔得 ?